抱緊就抱緊，處理就處理，乜撚野叫抱緊處理

：我想比人抱，唔想比人抱緊處理

你要用普通話讀 係咪真心左

原來係咁,呢位同學你普通話幾好

OK啦 話哂大陸落黎

都係唔明，啫係抱緊住你？
唔識普通話

報警處理